雲加澄清：冇寸過熱刺！

【體育】阿仙奴主帥雲加日前被指，暗寸熱刺多年無冠，引來熱刺領隊普捷天奴反擊。雲加在周五賽前記者會就澄清自己的言論。

「我只是在投訴己隊經常都被傳媒針對，我沒有暗寸熱刺，只是說出一個例子。我在這裡工作了20年，一直尊重傳媒，但不能接受被質問一些我根本沒有說過的事。」對於普帥的反擊，雲加（Arsene Wenger）大方地表示：「他只是被誤導。」

阿仙奴在周二英超將作客史雲斯，雲加透露還未決定會否讓新加盟的米希達利恩作出處子戰：「他可以踢中場在防守以外的所有位置，雖然通常都被安排踢翼或攻中，但其實box-to-box也能勝任。」

對於有傳射手基奧特要求離隊，而車路士有意接手，雲加否認真有其事：「他沒有說要走，我們一直都有交流，而且他踢了很多比賽，亦攻入很多重要入球，是重要的資產。他只會在有人加盟時離開。」

人地串你姐

mk打box to box